［十一和理行動post]和理非係時候行多一步啦！

是咁的，鑑於今年係國殤日七十週年，小妹眼見街上嘅裝飾佈置不多，略嫌冷清同欠缺氣氛。所以小妹在此動議：

大家聽日帶同適合自己嘅畫具為香港街頭添上切合時宜嘅裝飾，將香港化為大家嘅畫布，賀佢老母！

噴漆油漆呢啲雖然係標準野，但用起上黎初心者依然有好多顧慮，又怕寫得唔好、驚俾狗查。而小妹今次想提議各位和理非試下用油漆筆同塗改液

雖然呢兩種文具都難以製造大型塗鴉，但就勝在易帶易買易用，絕對適合各位和理非小試牛刀一齊做，一齊進步。仲記唔記得讀書時期好多人都會係公園用塗改液同marker 四圍寫野四圍塗鴉？點解以前咁做而家唔敢？

希望聽日可以見到大家一人幾支筆係手，將大家嘅訴求、不滿寫滿全香港！

如果各位街頭藝術家有其他心水畫具推薦都可能講出黎俾大家參考下

平時推post 多過開post , 小妹有咩不足大家即管提出

係marker 黎？今晚去望望，入啲貨聽日現場派下俾同路人

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

謝手足賜教

記得聽日一定要全民blackboc呀！街頭藝術家都要blackboc 先好創作呀

聽日有文宣就貼文宣，冇文宣就用手寫啦

小妹唔識規矩，係咪唔推上熱門就冇人睇？

但小妹又唔想冇內容咁推，要自己同自己講野咁

聽日出黎賀佢老母呀！

不如討論下有咩句子可以寫啦

光復香港 時代革命

#anti-chinazi

反赤納粹

今日香港
明日世界

Today Hong Kong
The world tomorrow

香港人本土意識要抬頭呀

大家可唔可以一齊寫，一齊落維民面呀？

一人推post,不求上熱門,只求有人睇

好, 預埋我

多謝你

沒有國慶,只有國殤